同64一樣

64重演

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸